仲有冇人記得陳僖儀Sita Chan

其實佢啲歌真係好入腦好好聽
大把前途

可惜
今日唔知聽日事
個陣又有邊個會諗到吖唉
大家要珍惜眼前人啊

咁岩聽起佢啲歌有感而發

只記得超級fans
btw 唔好貼圖

天妒英才

好難講

好鐘意忘川

醒起fb有條仔係條女生日帶佢去拜陳僖儀 好似兩個都幾樣衰下

利申我都唔係佢啲咩fans 只係覺很幾可惜
當年佢同shiga差唔多時間出道 (好似係
今日嘅連詩雅已經紅左 而佢就.....

仲有蜚蜚
Btw可能係fans?樣衰個到笑左

今日先聽完佢首歌

我依家日日都仲聽佢啲歌

係時候binc搵返流馬尿個班"fans"出黎

之前係高登成日有人吹奏覺得好撚煩，今日上YouTube link 搭link咁聽到蜚蜚，發覺真係幾正

讓風箏飛同千秋都好聽

普通歌手一個

Agger 但都好可惜

起碼有料過吳若希連詩雅

有無人記得家驅

好慘..
不過，唯有講係整定..，
阿Q啲，個心可能易接受啲

Btw 係家駒

有心做
又無咩緋聞

paco好揼本捧佢

死左先識 太遲了

宜家講起佢只會諗起某啲野

諗起朱智賢

遙遙萬哩那個人 已有愛人 我卻是個路人

講咁耐，掃墓圖呢

岩啊

仲記得當時知道佢死果陣好震驚

仲記得果朝等考dse econ既時候睇到呢個消息

未係好出名 講真佢唔死我都唔知首歌係佢唱
佢既死同christina grimmie一樣

電話度仲有佢啲歌

好似係考bafs

Who

忘記了～
同遊天邊海角 每段落你在旁
仿似懸崖上的愛

佢唱live極之好 完全好穩陣唔會走音
好有實力 天妒英材

93 陳百強 黃家駒 03 梅姐 哥哥 半個阿Lam
13 sita
宜家只可以望住港姐版sita渡過餘生

一定係econ 好有印象

第二屆

果陣時做卡啦ok，首忘川日日播真係勁正勁洗腦囉

仲以為講緊同女朋友去拜sita嗰條友 仲要飲ice

死左先有得上神台

生日要去拜佢

堅好聽

琴日唱k先點完佢既歌

記得

不要再說了

連詩雅其實唔差
但吳真係

好似真係似樣

屌 唔好貼

Rip

係正嘅 不過

估唔到有咁人仲記得

天色豈會每日也明亮如晴空 一天總要領略到失望或心痛

好似考中文

壽星公召喚

超級fan呢

每次k 房熄哂燈睇佢mv 都有啲心寒

你叫我開心 天天開心
新戀愛隨時光臨

仲聽緊

人已別去

聽緊蜚蜚覆你
好欣賞sita，唱歌真係好好聽，係有實力
想當年有用過佢既歌參加比賽

記得有個mk妹話「懷念儀僖bb」

未出事前都成日讀錯 因為真係順口
但出事後思緒就清晰返 始終幾認同佢 鄧佢可惜

邊個負皮
望下後面

嚟喇喂！

屌

坤狗一定記得啦

願聞其長 佢地有關係？

詳 自

呢個故事教訓女人手車唔掂就咪揸啦
Btw rip

個排係到諗條路夜媽媽冇咩車 會唔會咁簡單 覺得好邪

你說要開心 天天開心

唔好呀

Sham Shui Po Ar Yan

壽星公

宜家成日東張西望見到啦

好浪費

點會唔記得
當年係小巴聽到新聞喊左出黎

你班仆街

佢風箏個mv
成日睇

有冇link 冇睇過

佢在生果陣J過佢幾次

[/quote]

原來佢地已經生左仔, 個BB仔暫時睇落OK

Supper moment - 風箏

R.I.P

原來佢地已經生左仔, 個BB仔暫時睇落OK [/quote]
屌

屌 [/quote]

[/quote]
有冇fb

有冇fb[/quote]

點屌得落架...

點屌得落架...[/quote]
百貨應百客姐

Sorry 難聽d講句 佢過身之前真係未聽過佢個名